點睇今時今日達哥仲扮到無事發生繼續出片？

嘩已經只係掛羊頭賣狗肉
當日831既事早已忘記
繼續每星期定期出片賺返views先

呢D垃圾仲有人理架？

依期興唔鬥黃 要原諒達哥
所以你宜家係分化狗

達狗關注緊d人仔

達狗仲大把人睇

大家一開波口中對達哥好失望只係up下
依家過左風頭火勢自己想睇返就出幾張story cap 圖屌鳩人鬥黃

要鬧鬧左藍絲先la.

利申冇睇過達哥d片

達哥咪藍囉
乜野反送中，五大訴求，一句都未聽過

中槍，721黑社會呢D藍絲都頂唔順先回應下
仲要一貼即刪，記錄都冇埋

本身我都唔鍾意鬥黃，但係一個立場咁唔堅定，六月個陣連六四都唔肯講，到自己出左事依家只肯po限時即刪既圖既人就話佢黃真係老尷

你叫捐左廿餠既ming仔點算
連登仔雙重標準就最叻

已經負評同block哂上面班五毛

杜汶澤咪又係
應該大家不拍片
先對得住死去嘅手足
仲要唔可以笑 唔尊重死者

杜生拍咩片 達狗拍咩片
一個叫人食黃店 一個繼續扮無事
咁樣你仲轉移到 你都幾弱智

杜生邊止淨係拍片
一直立場都鮮明
笠水達邊度跟到

WHO

屌你老母 死迖狗

連登仔話以前14年係黃 以後一世都係黃架喇

世界都忘記了

其實達哥俾人鬧左幾個月 要鬧既都鬧晒
係有人別有用心上黎洗底
呢幾日先多返反達post
有陰就有陽 孤陰不生、孤陽不長

真係痴撚線
啲pr打手仲話我地小數派
好撚嘔心
一講唔鬥黃就衝哂出黎
係唔鬥黃呀
不過犾你唔係黃

紅登追擊達哥追擊到連登
笑死
睇唔順眼人哋搵得多？

仲有的打手開post試水溫

耐唔耐就出埋d垃圾post 驚人遺忘佢

依啲時勢唔開台搵少好多
所以成日陰啲陰啲出黎試水溫睇下點情況

真，但之後佢發癲屌手足就玩完啦，屌警暴唔見佢開post，屌手足就大大聲。

呢樣真，你唔屌警暴，但係敢屌手足

真心冇咩睇過達哥
on9當有趣

呢啲咪所謂引戰狗

其實比較起上黎ming仔真係好慘
真係要計ming仔最多都係離地中立有少少合理思維既淺黃
比人屌完$1尾數之後都捐多濟捕獲
達哥呢,64 69 612全部冇出聲無視兄弟,重一路幫隻大陸game賣廣告不但止重要屌啲觀眾做引戰狗
ming仔都叫知道觀眾唔鐘意tvb,解釋番個約好早已經簽左落黎係佢角度黎講佢既專業係要守合約精神
雖然都係唔抵幫架啦,不過同達哥比真係爭十萬八千里
但係竟然落得差唔多下場

杜生有冇叫打手上來試水溫呀
達係得達哥炸

我只會話呢個係佢自由。
但我個人觀點，我覺得又唔值得專登追擊佢

杜山起碼敢屌藍絲叻
達哥屌完連登仔再叫大家唔好引戰

潑婦式叫人唔好罵戰

其實我想問如果想睇d 類似風格既打機片笑吓，有咩代替品介紹？

啲人淨係叫人唔好睇，但係又冇比其他嘢黎代替

其實開反達post有幾錢收？
我都想賺下

正常人都反達啦

正常人反達唔會反足9個月
整死香港同殺手足既林鄭+黑警都唔會有人日日開post反啦
唔通達哥衰得過呢d人？？

一撚樣咁衰

寧願你keep住把火反林鄭黑警
反個唔出聲既就咁大力

屌你老母 依加迖狗當我condom啊
唔係唔出聲咁簡單

咪撚理依D垃圾啦

得達哥當你domdom咩？
唔反晒全部人？
唔夠講就屌人老母

藍絲logic
反一個人一定有物質上既目的

你又知我冇反曬全部人？
屌你老母個老母

日日負評佢d片已經

你唔撚比我兩樣都咁撚大力？

不如講下你反左咩人
剩係識屌人
反達撚質素係咪底d

底你老母

不如講下你反左咩人
上面打錯底字，唔好照抄

撐達果班PR收開錢，以為反達有錢收

反左你老母 反埋右
今時今日仲撐迖狗係咩心態
又串 又扮野 仲有咩好撐

迖狗比錢PR都唔比錢手足

低質反達撚
算吧啦

搵打手上來洗底果下仆街

咁你講下點解仲撐迖狗
想睇下有幾高汁

返去問下你老母黃絲上街遊行收幾多錢

我無撐佢
係睇見你地9個月黎反達仲勁過反林鄭咁傷心
又要講到大條道理咁反
結果只係針對達哥一個人
你大大聲話自己係針對達哥黎反都無咁樣衰

出面有人日日開post屌黑警屌林鄭 你當睇唔到？

結果只係針對達哥一個人
你係撚唔撚盲嫁撚樣

你當連登一言堂？
只准屌林鄭黑警 唔准屌達狗？

底定低呀 柒頭

同個弱智達粉講道理

日日開但係咪你開先
唔好話人地開左你唔洗開喎

高估咗迖粉

話人弱智不如講下你反左咩人
當你反達最大力
其他人有無三日開post反一次？？
計少d一個星期一次都得
分享下

死差佬又唔駛開工呀？定返緊parttime反達呀？

今次今日仲睇達狗既人
1) 支那狗

文化被入侵仲要大大聲合理化所有野
覺得用殘體字無乜野

2) 忽然兄弟（多數女兄弟）

呢班兄弟同忽然球迷一樣，口口聲聲話支持達哥睇左好耐，話人打機係為大家帶黎快樂。呢班撚樣乜撚都唔知唔識，同佢地駁論既時候，連kmdd同黎鷹都唔識，唔知頭唔知路係到屌返真兄弟轉頭，連達哥當年講咁多個癬話都唔知。正如班人連Marcel同DC都未識分，就係到問點解Avengers入面無Batman一樣。

3) 弱智中學雞
毫無判斷力，當達哥神咁拜，只求一絲快樂（班人同玩開抖音無分別）

又係駁唔到係到轉移話題 過主啦達粉

你係咪認錯人呀柒頭
鳩sir第個post呀撚樣

樓主係邊間pr公司

達魂製作

邊有轉移話題
我問左好耐佢都唔肯答我咋
幫同事都唔好幫到咁出面
加人工咩

達哥，咁粒水就算啦
5 大訴求，光復香港，時代革命，
一句都未係佢個口度聽過，就知佢唔會表明立場
為生意既，就低調d 唔好話自己係黃，搵幾多自己收埋食咪算lor,係要衝出黎柒，
杜生果d 又出錢，又出力，又吊到藍絲化既行為比比皆是
達哥邊有得比，達哥係講都唔敢講，又扮睇唔到，
達哥夠薑唱願榮光歸香港，夠膽吊柒藍絲政府廢老鄉黑既話，實無任歡迎歸隊架
自己做唔到咁好就摺埋唔好阻住地球轉啦
大把手足要幫手，真係無人想理佢
黃色經濟圈呀，仲諗賺人仔就好行夾唔送喇

利申 : 前達粉 , 兄弟手足呢個字係舊年6月定義已經唔同左
唔係同路人唔好痴咁埋呀 dllm